聖誕節定平安夜

你地覺得應該平安夜拍拖定聖誕節拍拖？
：平安夜
：聖誕節

why not both

應該有女先拍拖